［Suzuki]新辣椒幾得喎

1.4加turbo 800幾kg 會唔會飛

幾錢

會唔會黎到香港比人奄左好多option

如果200k樓下 好想狗衝

Sport版應該過20

硬係覺得上一兩代靚仔啲線條硬淨啲
愈出愈似家庭車 有陣note既feel

相反就真
而家硬朗好多靚仔好多

傳聞由今代1070減到870KG
應該好好玩

係喎 個車頭slim左 上一代變左大頭仔咁

冇左na偈 但係牌費又加返分

上一代好似唔洗200k
唔知今次賣幾多

870kg
elise 咁嘅重量
有無咁誇

代價係Euro Ncap得番3粒星
以2017年新車計絕對差

鈴木呢排減肥有術 可以期待
Alto Works得670KG, 新Burgman 400得199KG

好似幾正

喂好撚型喎

仲輕過alfa 4c?

所以用紙皮造都好輕

玩棍新選擇

係咪除左顏色有得揀 就冇乜options可以比你揀

個個話正,上FB成堆網友話誠意之作,就放長雙眼睇下MT版(如有)有幾好賣

如果有七人版一定買
如果有CVT版一定買
如果有旅行車版一定買
如果有SUV版一定買

最後。。。一架都賣唔出

1.4Lターボエンジンを搭載するスイフトシリーズのスポーツグレード。重量は800kg前後の軽量が期待されていたがデュアルセンサーブレーキサポートを装備し剛性強化&エアロパーツ装着で確定車両重量は970kg(6ATは990kg)。

Google translate

Sports grade of the Swift series equipped with 1.4L turbo engine. Weight was expected to be light weight around 800 kg, but equipped with dual sensor brake support and rigidity reinforcement & aero parts installed fixed vehicle weight is 970 kg (6 AT is 990 kg).

今年冇1.4版本喎，得1.0